中環摩天輪有「新」嘢玩 增設滑梯旋轉木馬

2018年07月06日

中環摩天輪有「新」嘢玩
增設滑梯旋轉木馬

中環摩天輪及去年底易手後大幅降價至20元一次，成功吸引市民到訪，摩天輪昨日慶祝迎接第100萬名訪客，並指於短短七個月內達成目標感到高興，同時公佈上址的第二期發展計劃。

摩天輪擬於大規模美化場地景觀，增加餐飲設施，及在現場設多個LED螢幕，又擬加入音樂話劇等現場娛樂表演。為了呈現本港文化歷史，摩天輪又將與海事博物館合作，推出擴增實境體驗(AR)，讓訪客體驗舊香港及欣賞維港歷年變化。

此外摩天輪旁的公園將以往歐陸嘉年華的設施傳統旋轉木馬及燈塔滑梯移師到公園內，每次收費30元及25元。

旋轉木馬每次可以轉三圈，滑梯次數未定，不過兩個設施都正在等候機電署牌照，暫未能開放。而與海事博物館的合作手機應用程式正在研發中，摩天輪中間的圓螢幕亦將更換成更大更亮的顯示屏幕。

上一則
《十萬火急》曾取景 荃灣南豐紗廠活化完成

下一則
【動畫】旅保熱線：假期外遊受傷 紅日無人跟單喎

以為係滑梯結合木馬